有冇人覺得侵已經俾美國共產黨軟禁緊？

完全滅哂佢聲，緊急狀態應該係侵不自願嘅情況下落order

佢係等20號就帶兵拿下拜登